@developeur Shokoufeh Ahmadi Simab  

this project contains 5 dossier: \
 
 tme1 : 3 autre fichier /Rust,C,Java \
 tme2 : 1 fichier executer avec gcc \
 tme3 : 1 fichier de tme3 avec une fichier complementaire \
 tme4 : 2 dossier ,parti1 :client.go  ,parti2:client.go,server.go \
 tme5 : 3 fichier 